有無an機巴打用唔到搜尋功能？

如題，search乜嘢都敗已失
Nexus 5x android 7.1.1

same

頭先試下，原來英文search到但中文search唔到